點解pcy甘正！！！！！！！！

點解禾甘遲先知

太遲了

迷上了